{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/glad-gangnam-coex-center.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 강남 코엑스 센터"
    },
    "text": "グラッド江南COEXセンターはソウル江南区テヘラン路610に位置しており、このホテルは地下鉄2号線三成駅1番出口の隣にありアクセスが良いです。 当ホテルには24時間営業のフィットネスセンター、ラウンジ、フロントデスクがございます。 客室内にはコーヒーテーブル、冷蔵庫、電気ケトルが用意されており、リラックスできるスペースがあります。 薄型テレビや業務用机も提供されます。 各部屋には、大きなシャワールームと電子ウォッシュレット付きの便器があります。 ホテルのすぐ向かい側にはCOEXコンベンションセンターおよびCOEXモールがあります。 ロッテワールドテーマパークまでは東方向に地下鉄で10分、江南大路までは西方向に地下鉄で10分かかります。 このホテルはソウルの中心部から約9km離れており、実際の移動距離は直線距離と異なる場合があります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ホテル内には日本料理を提供するKAPPO AKII料理レストランもあり、夕食としてお食事を楽しむことができます。 このレストランはモダンな雰囲気です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル江南区テヘラン路610に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセスはどのようにしますか？",
            "answer": "地下鉄2号線三成駅1番出口の隣に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "24時間営業のフィットネスセンター、ラウンジ、フロントデスクがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "コーヒーテーブル、冷蔵庫、電気ケトルが用意されており、リラックスできるスペースがあります。また、薄型テレビや業務用机も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルのすぐ向かい側にはCOEXコンベンションセンターおよびCOEXモールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからロッテワールドテーマパークまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "東方向に地下鉄で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから江南大路までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "西方向に地下鉄で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからソウルの中心部まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "約9km離れており、実際の移動距離は直線距離と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "日本料理を提供するKAPPO AKII料理レストランがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 418
    }
}